====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans la campagne , elles seront doublées latéralement par des Voies destinées à recevoir les circulations secondaires .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

